有冇人好驚瞓覺同死？

自細就好驚死亡嗰種永世失去意識嘅感覺每次諗起就毛管戙，個心跳得好快瞓覺都係一樣，因為同樣都係冇晒知覺，乜都唔知嗰種感覺好得人驚每次瞓覺前諗起就唔敢瞓有冇人都係咁

細個都間唔中同你一樣； 大個咗就相反，好鍾意瞓教，唔得閒諗咁多

點解你唔問你阿媽點解要生你出嚟 反正都係要死

唔驚

最怕瞓醒同要繼續生存

我反而覺得有呢種感覺係好事，人越大就越難可以深層睡眠，加上如果可以訓得冧到冇咗知覺，其實唔係仲好咩，可以暫時好似死咗咁，暫時遠離晒世事嘅煩惱雖然醒嗰陣會好痛苦，覺得點解咁快又要開始新嘅一日

就係冇咗知覺嗰種感覺先得人驚，未試過應該好難明

就係試過所以先覺得係好事
咁樣好過成日失眠 連休息都休息唔到